大家唔知道香港改咗規矩咩？

香港地興投降輸一半呀ma，所以計返點數咪贏囉